RICKO 咁型都要俾你地反

你開係呢個台我都無咩好講

寵物台

你係ricko隻寵？

我隻狗仔都叫ricko

侮辱左隻狗

調返轉